有冇人有朋友做左傳銷狗/保險狗

中同，未至於好frd
早幾日突然wtsapp我吹水
吹左幾句就黎料
突然關心我健康，之後介紹我用佢公司既產品
叫我聽日去搵佢
大家有冇類似經歷？點撚鳩佢好

原來你咁睇我
得啦 唔撚洗你黎啦

走開d啦傳銷狗
懶係關心人咁，其實為自己份糧
喺自己身邊人落手正仆街

抵你一世做狗
我就賺到fat fat

sor

有 成撚日係fb分享成功之道 d咩十樣唔做就後悔 懶正面咁

除左強制性既保險
其他你有錢先好買

有 日日周圍sell保險同佢公司啲垃雜計劃 吹佢間公司幾偉大呀啲同事幾勁呀
就係唔sell我

窮撚到保險狗都唔吼